其實優之良品有冇賺過錢？

根據我目測入去嘅人80%都係混吉 剩低嗰啲都係買下手信
零食又係大部份賣唔出 應該每日都要蝕住做
旺角舖租金一定貴到飛起 每日仲要免費試食同喺條街度派錢有咩分別

有咁耐風流就有咁耐折墮

呢間真係善堂

講起就要問咩零食物語仲存唔存在

因為啲鋪係買既無所謂

有
粉嶺火車站仲有間

粉火個間執左好耐啦喎

搞手但求打個和

次次行入去都順手牽羊攞走幾粒食

正常人目測應該見唔到人

樓主陰陽眼？

四眼懶幽默

你平時留意下有d咩鋪頭無咩人買野又幾年都未執嗰d都係洗黑錢

其實Don don donki 有冇賺過錢

旺角東個間都落咗閘

以前細個成日買佢啲芥末青豆

呢間野食你trading to government 都食唔少
唔做retail 都夠生存

洗黑錢

搞手都係求打個和

娛人娛己笑死朕